覺唔覺將欺凌+conformist+低俗+習非成是講成文化既大學生好嘔心

反台、塞下體、其他柒事, 次次傳出黎有反彈之後
班柒咕碌, 你唔係大學生既話, 就話冇讀大學識乜, 冇上莊既話, 就話冇上莊識乜
高撚高在上咁將d垃圾行為講成乜野文化
大學講獨立思考, 呢班柒頭圍埋個圈, 互相訓練做羊群, 仲可以覺得自己體驗左d咩好撚高尚有意義既野, 真係好核9突

其實都係濫用權力既籍口黎？

傳統？真係影衰晒

唔合群就比人當狗咁玩都叫文化既話, 咁啲band3學校既"文化"仲精撚深博大過你d乜莊物john啦

每次hku仔反丁權個陣，我可以大大聲講，丁權傳統權益黎架喎大仙

依稀記得你舊年係高登開過個post用港大hall啲野批評梁天琦, 比人屌到反肚

根本hku hall就係監獄實驗hong Kong version

我最記得係:
梁天琦之後兩次講過，話d hall嘅摺友就算唔join活動，其他人都奈佢唔何，吹佢唔脹架，佢咪自己摺埋一邊囉，其他人可以做咩姐

其他hall都爆單滴jer玩賓周，我真係唔敢想像傳說中最撚仙嘅ricci會做d乜

我本身對梁天琦無乜感覺，但當我知佢係ricci大佬，仲發現個個支持佢，我個時心諗，屌你班hku仔唔係推個咁嘅人上位下話，一d反對聲音都無無撚野下話

一個同民主背道而馳嘅人走出黎同你講要爭取民主

同埋之後梁天琦自己都confirm左，佢話呢種集體主義，係無可避免嘅，有時要取捨，我唔明點解無人留意到，定還是你班獨派係fascist

我個人支持丁權，但我唔會用"傳統"呢d咁撚7連小學生都反駁到嘅理由做辯護

我唔係港大唔知呢d野
平心而論, 梁天琦畀輿論遺棄, 主要係立法會選舉同熱普城爭拗+宣誓案後失蹤, 好似未必關你講個d性格 / 風格問題事
我記得你個post, 係因為個陣成個高登真係當佢神咁拜, 你應該係第一個夠膽開post批評佢

咁佢個講法係行動派就有如軍隊一樣，就算係民主社會嘅軍隊一樣係獨裁，惟一自由就係可以自由決定離開

當然行軍打仗要訓練harsh我冇異議，係呢D hall明明冇咁demanding嘅本業但又要特登製造呢D 為玩野而玩野嘅變態環節出黎就好on9

講多兩嘴又問你dse幾分 係咪葡萄佢做天之驕子

道出重點 呢d仆街自己人格低下, 除左糟質折磨其他人之外諗唔到方法處理荷爾蒙揮發, 就作d藉口文化乜物掩飾

垃圾行為點都係垃圾, 理撚得你係愛因斯坦夾埋巴菲特捉住條毒撚向佢下體滴蠟都係垃圾行為黎架啦

hall撚成日都會話harvard Oxford學生都會咁玩

我一早睇穿條友啦，不過anyway

其實港大hall有咁大問題係咪因為入住權係宿生會到
有冇方法收返去大學到

Warden唔會理

依樣野真係極度on9
hall su憑乜野有權篩選學生入住, 大家都係普通大學生
hall su可以完全唔理學生實際住宿需要, 純粹憑自己心入面把尺去收生
真係痴撚線

好多人如果唔係怕俾人quit嘅話, 根本唔會去睇波/玩其他on9活動

University culture in HK is MK

但而家搞到住hall嘅永遠都唔係住得遠要住hall嘅人
其實點解一開始個入住權會去左宿生會到